人地跳樓跳擎天半島，你地跳樓就跳咩咩邨公屋

所以話父母識唔識教差幾遠

咪又係死 on9

階级鬥爭延續致至死後

訪問跳樓學生：你邊到跳樓嫁？
學生： xx樓
副局仔：我擎天半島

公屋都有四十幾層

公屋變兇宅真是wfc

級

下？連登仔跳開IFC 架bor

跳IFC定IFC高級啲?

[edit]

跳樓？要返工，不了

KFC BETTER

當然係KFC

我都係住擎天半島sorry

好彩我揀跳ifc
啱啱見到潘生都同佢有計傾下

同你用深圳定黃崗去大陸咁姐

人哋唔單止贏在起跑線
終點都係贏你啲窮撚幾條街
簡直由頭帶到落尾

跳君臨天下霸氣d

海之戀跳唔跳到落海?

死都要鬥